噬逃險鱷Crawl 無人討論?

套野幾好睇 有無人睇完 入黎吹下水

一早睇完

其實女主同老豆應該各自死咗兩次啦 主角光環過勁 唔太合理
Btw 女主反鎖隻鱷魚呢幕幾正

講真 咬第一次就應該死左
女主角仲要被咬左3 4次

睇左
唔差 睇完會諗如果南邊圍水浸班鄉親會唔會俾鱷魚咬鳩死晒

條鱷魚唔夠大 難d

咁唔止得一隻架麻 可能一群呢

我覺得套戲唔錯
節奏明快
無乜感情戲拖

好睇既 成場都好緊張
無咩抖氣位 睇到好辛苦

Winter on fire

無人討論

麻麻地，其他人一咬就死
女主角咬完腳都仲游得快過鱷魚
咬住手都可以黎一個破冰轉身
老豆竟然自己爬出屋

想睇

麻麻地 好多驚嚇估到 而且氣氛麻麻
因為除左主角仲有老豆同狗 主角圭邊多架生
結果代入主角之後你唔會感到絕望 因為好似有好多唔同方法可行

其實d鱷魚係咪係個鱷魚場走出黎架? 定野生?
我見有個牌好似係話果度有鱷魚出沒

鱷魚 同 鯊魚 既電影真係太多
幾乎一年幾部

無計,呢幾種動物係必驚之物

老豆太撚勁
咁重傷兼超大量失血
仲有力行來行去
到底佢係遊水教練定係Rambo

斷手斷腳都重生存到又可以救個女
勁過史太龍

套戲有幾幕
老豆叫阿女游過去

得架阿女
妳快過鱷魚架
游過去啦

好似推個女去死

攞船仔逃生呀，兩個人係得佢有能力游過去，個老豆要鼓勵佢做先咁講

我知
但拍出嚟效果
好似叫佢去死咁嘅Feel
尤其是個鏡頭影住班鱷魚暢泳緊

營造緊張氣氛
啲警察都比人拍到好廢鱷魚🐊秒殺
便利商店三條友趁火打劫都要死

睇完 ，係緊張既 ， 不過男女主角實在太高血 ，咬到咁樣都逃生度

套野睇睇下變笑片

俾女主角口爆果隻鱷魚都好高血
內射5 ，6槍先死 而女主角隻手無斷 理論上鱷魚咬中獵物就會用死亡翻轉黎撕開d肉

邊一幕?

主要睇女主角倒奶

最近講親睇戲既post都勁多負評
好似依家抗爭緊就一定要攞條命出黎陪你地癲 睇下戲就罪大惡極咁
咁樣好撚民主？

反省下啦 某啲人

你唔講都無留意有負評 香港人 抗爭都要抖下氣架

唔太大咋喎

呢2種題材最吸引麻

呢套戲啲人好弱智

好好睇成套戲由入屋緊張到最後，以為坐船走就完，點知仲有得玩

美國 local 係咁架
唔好覺得佢哋真係咁聰明

其實有無交代點解咁多鱷魚 係咪個農場?

美國人自小過得咁富足，資源豐富又唔難搵食，衣食住行都好滿足，
邊似香港人從小到大都競爭激烈，競爭贏左先有美國一般人的生活水準
係香港蠢少少都唔得，生活節奏太快，就好似叢林的法則

佛州不嬲都多鱷魚🐊，好似係暴雨造成水位上升令湖泊的鱷魚都游到市區搵食

有幾幕真係好過份 執電話個到明明見到條鱷魚係格黎都唔跑返入網先打 個男配角明知有䲔魚都唔行開留係個入口 女主照明彈仲要係室內用究竟係到做緊乜

因為你驚
好似前線咁 你睇 live 感受到既同視覺其實都係同現場唔同

引救援直昇機個到

女主簡直係黑洞
佢老豆比佢瘋狂連累

個半鐘好爽，略嫌刺激位有d單一
Haley

打鱷魚救老豆

好撚恐怖 住香港真係好難理解自己住果度會有猛獸出沒會有幾驚

香港都成日出現野豬